好憎某啲人 又冇得反面 你哋會點做？

小弟百思不得其解

死忍就爆出黎

扮同佢好，等佢對自己好啲就算
要鬥又未必夠佢鬥
打柒佢又唔係

正面啲諗
未來 係某個關鍵時刻 佢可能幫到你

大個咗就識噤唸

好痛苦

如果打人吾犯法⋯⋯

擁抱你的敵人

吾你老母
返fb玩洗讚小鴨鴨啦

求主赦免他們的罪惡